其實南京大屠殺極有可能係支那作出黎

當時蔣介石為左團結支那人對抗日本就作左呢個南京大屠殺出黎，之後中共見有咩大事就拎番呢樣出黎轉移國內民怨

而家精日呀

直頭就係啦

因為終戰後, 紐倫堡審訊, 德國有百萬人規模級既系統性屠殺猶太人案件

咁日軍係無咁既規模既, 所以蔣光頭要屈夠「證據」, 將原本細規模既違反軍紀事件, 誇大成南京大屠殺

遠東軍事法庭審訊既過程, 係十分可笑, 簡直老屈,
過程中有法官頂唔住RESIGN

而蔣光頭故意埋沒呢段歷史, 遠東軍事法庭審訊既過程係拍晒片既
但係支那台灣香港, 都難以搵到呢段片

其實都無咩確實證據去證明到有南京大屠殺

咁又唔係既，有紅十字會收屍都五萬條，仲有其他屍，又有D日方證人。
再講香港既三年零八個月做例子(趕你班人走行軍法出軍票)，日本有做呢D事唔奇。

一個POST總結晒連登：仇中崇日

係呀係呀，香港都係日本架

唔係有日本報紙報過咩

有兩個日本將軍係南京入便鬥殺得多人

一日唔記得殺左一百個定一千個

佢地兩個係鬥, 由上海打到南京, 殺左多少敵軍
即係同各國空軍ACE, 鬥擊落戰機數目多一樣
佢地唔係鬥係南京城內殺平民多少

咁多年黎, 都無人講清楚, 佢地事實係鬥, 係戰鬥中殺敵數目

我以為佢地係鬥係南京入便鬥殺得多人

不嬲都係假

就快2019年了，仲有人信有南京事件

共軍圍城死仲多冇人提

呢個係國民黨一直誤導人既史觀黎
點解會有南京戰役？
因為近因係上海戰役, 日本攻佔上海, 戰術上必定要攻佔極近既首都南京

咁點解會有上海戰役？
史實原因就係蔣介石首先攻擊上海日本租界, 首先挑起上海戰火,
日本被迫增援, 最後打走上海既國民黨軍隊

點解會有南京事件？
史實原因就係, 蔣介石明知日本將打南京,
而上海戰役後, 國民黨軍隊未經休整及補給, 咁快再打必輸, 究竟守定走？
唐生智話一定要守, 因為係首都, 蔣介石縮骨到核爆,
聽到唐生智話主張守, 就即刻話, 咁就由唐生智你守啦, 我就走佬去武漢先

而守南京就動用晒全部4個全國最精銳既德式師, 最後被日本全滅
如果當時德式師撤退保留實力, 都唔會係之後完全被打死咁多人

仲有, 所謂南京城內外好多屍體既講法, 有好多根本係國民黨「督戰隊」阻止其他部隊撤退, 開槍射殺友軍而死亡既自己友黎
蔣介石之後屈埋係所謂「南京大屠殺」

呢d史實, 學校教畜唔講, 全球無人講, 一味愚民

長春圍城

旅順大屠殺 仲勁過南京大屠殺

垃圾CONTENT FARM

真係唔明點會有27個負皮 咁多五毛狗唔高興？

民國復興呢隻五毛賤狗好激動

南京大學出左套《南京大屠殺史料集》，有成五十幾卷，入面有一堆外國使館信件電文、國內外記者報道、軍方文件證明，其中專門一冊係相片，公共圖書館已經有得借 不過我諗呢度啲人都只係會相信自己想相信既野，所以我講嚟都曬氣，你地繼續喺啲content farm度尋找自己既幻想把啦

其實樓主有冇啲咩確實證據推斷係假

CONTENT FARM就係人作
真人作CONTENT FARM

東史郎已被證實唔係日本人

條友拿住一堆一面之詞 (唔知有無收錢講) 當係寶
所有相就證明係假既, 得返一堆一面之詞
如果件事係真, 點解要做假相？
D相真係做假, 唔係一句「右翼書」可以開脫

佢係日籍朝鮮裔人，戰後不斷以醜化日本為職志。

其實可以諗下呢三個問題
有冇南京大屠殺？
有冇三十萬人咁多？
被殺既又會係咩人？

都估到啲崇日狗會點答嫁啦，肯定又話啲資料係支那人編既，係支那人講既，所以冚辦難都係造假既，佢自己用日本仔寫啲書就肯撚定係真既

冇證冇據各執一詞
咁你又點解會有證據話南京大屠殺冇發生過？

全球冇人講 咁你邊到聽番嚟 嘅獨家消息 真心想知

垃圾，講嘢又冇main point，字又多又有片，簡介總結又冇

係，有人親述六四冇死人添

相片已經證明係造假

睇吓YouTube 南京入城式就知大日本皇軍和平入京 沒殺過平民

其實一個 指揮官 唔係最前線 真係 殺到 百幾人？

呂麗瑤都可以講大話啦

你咪繼續自欺欺人囉！唔撚阻你

有乜撚嘢相咁把閉？ 唔該比埋鑑證報告證明啲相係真 因為中國得炸彈唔會爆之外其他都冇樣真 公認事實嚟

好撚多相，無睇過唔會亂up

傻啦,直頭係侵華大戰都係作出黎.

事實上支那由頭到尾都係一塊得猩猩住既地方,連日本人都唔想要,係到近代歐洲人黎先開始有人住.

二戰時日本係好鐘意全隊衝鋒
係當時既戰鬥方式黎

唔好

sorry 自膠

五毛片根本睇都唔撚洗睇，洗腦居多

係

總之入撚晒人數啦

係 所以支那書肯定係真

所以唔肯定係咪真，唔知點解啲書寫到係事實咁，當野史睇就冇問題

如果《南京事件「証拠写真」を検証する》係「右翼書」睇都唔睇就話唔可信, 咁點解南京大學出既《南京大屠殺史料集》就一定可信呢？

張相點睇到係喺南京，同埋啲屍點睇到係南京人？

連登崇日狗賤到要否認日本戰爭罪行

點數到30萬？

日本既說法呢?

【間接侵略撃破】今、暴かれる「南京大虐殺」の歴史捏造！～証言と証拠映像[桜H27/11/26]

當滿清殘殺外國大使
迫使八國聯軍堂堂正正宣戰下晒戰書都講成係八國聯軍有錯嘅時候
我會諗多條問題
係咪中國人首先做咗啲咩好過份嘅事

唔好盲反 呢啲歷史係有發生過

合理懷疑

日本人考證後, 發覺全部相係造假, 你點睇？

真心唔明 點解 好似要將的仇共情緒放落 討論呢件事咁

我唔撚理 支那做得其他人唔做得

人係會講大話, 證據唔會
但照片證據已證明係假

願聞其詳

按你準則, 呂麗瑤都算係英雄

合理懷疑，六四都有支那人話冇死人

其實有小小智慧都知

東中野修道先生、南京大虐殺の証拠写真を検証する。

反共反到連日本仔當時濫殺都講到係假
唔知你有冇同上兩代經歷過日治時啲人傾過計啦
基本上當時日本仔唔只係南京
到處都有亂殺人情況出現
一定係佢地呃我啦

都無講過係日本軍殺既平民屍體
遮住成頁SHOW數隻字黎屈,
仲要係「支那兵」, 死既係戰鬥士兵就唔係屠殺啦

係國民黨話有發生過
但證據證明D相係造假, 咁係咪真係有發生？

Verification of Photos of Nanking

殺三千人實有
殺三十萬就好難講

上兩代啲人做埋統計計過係三十萬人添
仲有濫殺根本個個國家都有，特別係支那 點解要唱足七十年
仲有唔係反共先懷疑係假，係合理懷疑，平時支那除咗炸彈之外都有機會爆，假貨出晒名 仲邊敢信晒支那

當時人口20萬南京城,可以殺到30萬人

我都想國民黨表演下係點做到

大家應該大肆宣傳中共長春圍城啦，
監生餓死自己國民迫到d平民要人食人
你老尾就算日本仔真係屠殺佢都係即刻殺死你，
你中共圍城係慢慢咁殺死人，
就好似而家新彊咁

乜撚嘢實物咁撚巴撚閉呀 made in china

唔係驚洗到腦，係條片整嚟係要洗人腦

點數到三十萬？點知道係南京人？點睇到張相嘅日期？

支那片一定係真

Sorry，你太撚似，啲思維對答都好撚似 如果你唔係，我對你好衷心咁道歉

Btw,你真係 好似啲五毛咁智障 似咋，唔係話你係呀

唔係似 民國復興係出名五毛狗黎

信啲收咗錢嘅人所謂証詞，同埋可以造假嘅所以證物，都唔信科學檢証

仲係一隻好無恥又無知嘅五毛狗黎

On撚9 你話係真咪搵證據出黎囉 學晒支那人話殺30萬就真係30萬呀？

費撚事啦，佢話唔係就唔係啦，費事煩

但我岩岩上網睇喺日本東京高等法院到 井敏明、野田毅的遺屬等 因為認為當年的相關報導是屬於毀謗名譽行 企圖為野田毅和向井敏明翻案 最終敗訴咗 咁唔係算係日本法院都 承認咗 有發生殺平民時件？(我都係岩岩睇過下唔知有冇錯)

盲反😹邊撚度有證據話真係發生過呀

總之佢呀爺話係就係啦 佢呀爺數過係三十萬添

南京冇大屠殺
中共冇破壞一國兩制
打和啦 super

自己屠殺30萬平民就冇事既，人地“屠殺“就唱足70年

咁你都有鑑定結果，唔放埋上嚟？放啲唔放啲就當證據？

講出事實同崇日有乜撚關係 反駁唔到就淨係識講崇日狗黎人身攻擊？

點打和呀
大躍進，文革，六四（雖然無死人）

你賤就賤啦屌你

可能有十萬個孕婦

錯到要動員幾百萬人來打場咁大型既戰爭？
屌咗你老母都唔使去到咁盡啊？

我係話八國聯軍打7中國係天經地義
但中國就講成自己係受害者扮可憐
從而懷疑中國講嘅歷史同以受害者自居嘅真確性呀

支那人：六四無死人

講就要信嫁喇

支那有晒作大前科，唔怪得人合理懷疑

我只係基於上面嗰三條問題咋喎
做乜屈鳩到我講係打仗嘅原因

閱讀理解零分唔會怪你，係你資質問題，唔緊要，你同大部分兒登仔都係一樣，u are not alone

source???

我無睇過呢本書，所以評論唔到佢可唔可信。但「日本人考證」絕對唔係合理原因。但我主觀認為，由日本人考證日本無做過，簡直係自然而然。

事實上我唔係挺中既人，我認為南京大屠殺各種數字數據都有造假，反正當時中國（而家都係）根本係慣犯。但我唔認為日本無做過，如果中國要造 9 日本，點解一定要係南京？日本進佔過咁多地方，點解其他城市又無話係大屠殺？要造 9 佢點解唔造多幾個城市？

連登仔而家唔歡迎大陸人
當時清朝人都唔歡迎外國人
只不過係清朝人夠勇反抗，連登仔就上網發炮

咁煩請你睇完做個總結喇

冇錯，日本由古代開始已經係世界強國，我地祖先都係日本移民過黎，所以不用分那麼細，大家都係日本人

衰得過你連片同證據都冇，一味話係就係，按連登規則，你好快要去拯救伯母

唔肯承認南京大屠殺係支那老作個班好撚似08年大叫愛國個班大中華膠 睇到都想笑

自己追post啦廢物 咁支那片信服力真係零吖麻 仲要當係寶

咁同南京大屠殺真假有咩L野關係，又一個智商F左嘅連登仔

唔歡迎外國人
到今時今日2018年中國人都係美軍來了我帶路
係義和團/今時今日嘅政府走狗，包括埋你地啲5毛先唔歡迎，仲要7事做盡得罪外國
咁多年嚟都冇變過

就係冇發生過，點會有片！？
你睇返70年代前嘅中國歷史教科書，根本就冇咩「南京大屠殺」，呢d「歷史」係70年代興保釣反日開始先被創作出黎！！

清朝人歡迎外國人？
讀下書啦小朋友

張相邊有三十萬人？點睇到係南京人？點睇到死於日軍手？點睇到張相幾時影？

唔合們老母

數字上中國學者間都有爭議，我都承認中共應該都係有意用其中最聳人聽聞嗰個數字嚟激起民眾對日本既仇恨，但南京大屠殺呢件事發生過應該係無可置疑，根本日軍係去到邊就殺到邊，包括英法既殖民地民眾同同戰俘

仲有，所有所謂「南京大屠殺」嘅相同片都係來自通州事件嘅，事件就係支那兵於通州屠殺日本居民，死者逾千。事後你地支那人就攞左黎當做所謂「南京大屠殺」嘅證明，真係無恥！！

咁多年五毛隨咗叫人讀書仲有冇第二句
錢咁易搵架咩
就係睇咗好多書
有歷史比較先有咁嘅思考, okay

你連基本歷史知識都冇，
我真係好難同你討論落去

所以咪話有相都未必係真囉

咁你地支那人殺日本人，台灣人，滿洲人，蒙古人，維吾爾人，西藏人嘅罪行呢！？

日本有屠殺，但數量可以再傾，而且當時殺的都係民國人士，正值發展期，所以中華民國其實都好慘

咁考察點睇到三十萬呀？

你有開始討論過咩

淡化

做5毛都要讀下書啦，你身為連登正義化身更加要謹言慎行，唔好講埋啲影衰其他人既野

尤其是支那人整果d！佢哋成個民族都鍾意講大話，誠信破產，口供唔可信，所以疑點利益歸於被告，判處支那人敗訴！！

係直情唔認！！

清朝人歡迎外國人你都講得出，點同你討論啊大佬

我真係好撚驚支那嘢… 屌佢老味，乜都假 疫苗又假奶粉又假 支那人真係生仔無屎忽

屌你老母邊有屈你呀，話你似都唔撚比

所以信支那人一成都雙目失明！！而家直頭要判原告支那人敗訴！！再控告佢比假口供同妨礙司法公正！！

2018中國人都可以美軍來了我帶路
你有證據證明到普遍清朝國民唔歡迎外國從咁腐敗嘅晚清解放佢地

各國！？哈哈……咪又係得你地支那，頂多加埋朝鮮人！！你地誠信都破產，講乜都冇人信架喇！！

用下腦啦.10萬.30萬.50萬...都係屠殺
細個我自己聽D呀公呀婆講D親眼睇到嘅野唔通都唔信得過?
依家你講到南京大屠殺冇發生過咁真係得啖笑
反共反到上晒腦
獨立恩考都唔識

記得之前係兩登真係有post post左果時d圖當時d清國人歡迎八國聯軍入嚟打鳩清兵。帶路兼合照。

啲崇日撚樣好似以為猛咁衝出嚟護主就會變日本人

正如南京都有人歡迎日軍入城從國民黨嘅腐敗社會解放佢地

1000萬都係屠殺，數字唔啱都要硬食？我呀公呀婆夠話毛魔係好人 獨立思考都唔識
南京＂大＂屠殺有冇真係唔知，但南京事件就應該點都有嘅，

我阿婆話之前聽都未聽過有南京大屠殺，係七八十年代先開始聽聞。你話信邊個！！？？

義和拳咪民間反抗證據囉on9，
你以為佢係冇啦啦爆出來架？
1901年時有邊個認為外國係來拯救中國架低能、孫中山等潛在革命勢力，康有為等改革派？定係民間班草民啊？冇啊！你老母，有識之士個個都係想自強抵抗侵略
講小小希望可以幫你增長下知識

我呀公呀婆未聽過長南圍城添 當無發生過啦

大陸人以前都未聽過六四添 都當無發生過啦

你睇佢激動到瘋狂搵資料洗版
笑到仆街

點解唔可以無端端爆
689上咗任就係無端端爆咗愛港力出嚟
曾蔭權嗰時又唔見有

我諗你連機本分析都唔知
係到嘈係咪30萬
夠有人話50萬.我就算你殺5萬
都唔係屠殺?
單單係情況比較好嘅廣東.
都可以隨街殺幾十人
呢種軍隊嘅風氣係第二個城市有層殺過好出奇?

我相信你係凌晨酒吧出面見到班黑衫金毛飛都會話佢地係好人

已經有唔同證據講返所謂既證據
國民政府係拎黎fake9英美政府

所以咪叫你讀下書了解下囉，冇端端

你究竟明唔明，所以所謂南京大屠殺嘅相都係來自通州事件，即支那人屠殺日本人嘅事件。你仲用果d證據黎證明有所謂南京大屠殺！？

5萬點同30萬…明老屈都要合理化…

係，但唔知係咪真

係真！

標題: 其實南京大屠殺極有可能係支那作出黎

因為支那洗腦造假有晒前科

歷史本來都唔可信 假都唔出奇

濫殺根本個個國家都有，但日本唔會有啊嘛 ，大家都明

我：其實30萬呢個數極有可能係支那作出嚟

早早就有人講過架啦
當共產黨由8年抗戰改為15年抗戰
咁你就知中日戰爭本身就有好多內埋野比國共兩黨扭曲哂

？

咁通州事件呢！？你唔提！？

小心比人屌

支那內戰，長春圍城死30萬就無人敢提

而且你哋個所謂南京大屠殺相都冇張，相反通州事件嘅證據就鐵證如山！！你點解釋！！？？

其實拗數字冇意思，屠殺之所以係屠殺係因為佢濫殺平民既惡劣性質，唔係話一定要大數字先係屠殺，美萊村屠殺殺幾百人都係會叫屠殺

係所謂既「南京大屠殺」前
仲有個「通洲大屠殺」
當然啦
1000個大支那膠，先得一個會講埋呢單野出黎

你唔係支那人係咩人！？

將通州啲證據變成南京事件嘅＂證據＂咪得 方唐鏡

南京大屠殺與通州大屠殺之間有沒有因果關系？

仲有一點
呢樣10000個大支那膠，得1個先會講出黎
點解日本係20世紀初資助孫中山搞革命
前後30年到就反面？

仲要當日黎支那打杖班日本人中
有人係參加過中國既辛亥革命
中間發生咩事因而有咁大轉變
所有華文媒體一律絕口不提

唔係唔知係咪真，係支那堅持話乜柒都係真

成班仆街反共反到上撚哂腦
就算死亡人數有爭議都好(4-20萬左右）
都唔應該否認南京大屠殺嘅存在
日軍癲起上嚟所有嘢都做得出
勿忘三年零八個月

通州事件又唔係國軍做既 ，係日本仔禦下不力，比自己手下啲偽軍叛變，話佢地自作自受並不為過

崇日狗：日本人對人好好，點會屠殺

支那國度中
人命係最唔值錢

看完了，支那人真係好過份！！

我真係未見過有片，全部都係假嘅或者係通州事件嘅。你不如比d真野我睇！

因為真係七十年代興反日果個時代先有南京大屠殺故事出現。

出於戰略需要
當時南京（即係首都）失守
同埋蘇聯開始援助

先開始創造出一個個故仔出黎

A: 沒有證據證明南京大屠殺！
B: 在某書和訪問，有某某證據證明
A: 好吧 是沒有「真正的」證據 這些證據都是假的！

就算有關連都好
其實你咁講已經承認咗大屠殺存在

所以就可以捉人地d創使人員及其妻女玩SM?
仲要玩到分屍

兩國交兵，不斬來使
係邊個老祖宗教落黎既訓條？

連登仔只係普通人
清朝係政府
好意思咁樣去比？

我信有南京事件，而唔係比人老屈三十萬，仲要係支那玩嘢先

日本係好過共產黨
呢點有咩問題？

作就唔會 不過死得太少

咪講咗死亡人數有爭議

事實係義和團搞到成個北京城人民人心惶惶
盟軍入城時成班北京仲出哂黎歡呼盟軍入城
打走班暴民

咁點撚樣反共反上腦？

拿咁講真
打杖就實死人既

只係指控日本屠殺既證據
好多都古古怪怪
唔似德國果種咁證據確實

好多所謂既證據就係有班人死左
係邊到邊到死，死時附近有咩人，就話係果班人殺
事實上死果班係咩人黎，幾時死
全部都唔清唔楚

例如上面有人話日軍進城時戰機轟炸學校
傷及無辜
呢點好值得針著
我唔否認學校中有平民
但亦都有假扮成平民既士兵混左入去
唔好話我抹黑，去到2018年既今日仲有呢種事發生
更何況70年前？？
如果死既係戰鬥人員
咁仲係咪屠殺？

針對緊樓主同埋支持南京大屠殺係虛構嘅人
你要搶住認我都冇計

支那人真係唔講道理

老老實實，如果南京大屠殺真係咁假，日本仔早就走出黎屌老母啦

日本人殺支那人就有問題
支那姦殺日本女人就無問題

咪出左黎屌囉

支那人真係好霸道！！

呢點有段故講
濫殺無辜係有出現過
但呢樣真係要屌返國民政府做壞哂規舉

當時各國都簽左人道條約
就係講打還打，唔好傷及無辜
戰鬥人員唔該著返套軍服去打
咁士兵就會跟軍服打人，而唔係見人就殺
當時有兩個國家做埋小學雞野
走去扮平民玩偷襲，結果迫住要見人就殺
一個係蘇聯，另一個係中國（指緊國共兩黨）
玩到日本都怕左，迫住要打埋

死果班係咩人黎？如果係戰鬥人員，何來屠殺？

老實講，當時咁多間諜周圍走
你點知唔關國軍事？

話信錯電報，你信唔信？

日本人戰後係好精神自虐
加上政治正確

就好似主流都係屌緊納粹係惡魔政權
但事實係有納德係到先禁得住另一隻更大既惡魔-蘇聯
戰後冷戰爆發，為左樹立正邪兩方
呢種政治正確結果就沿用至今

痴線
唔想比人殺，咪投降

大佬，邊有打杖唔死人架
學你咁講，韓戰時支那人係咪屠殺緊韓國人？

投左降照殺 知唔知咩係巴丹死亡行軍

Btw, 呢個時間班中國人兵忽然間變左唔係中國人
有著數就認親認戚
無著數就光速割席

而事實係當時班支那係要拎槍相接既
咁幫唔落wo

仲有班扮係平民既戰鬥人員呢？

當中國政府叫香港認識中國歷史時
又叫同你講六四冇發生過既時候
你仲洗唔洗理佢邊啲歷史係真係假呢

皇軍: 因為BB仔有可能係支那軍隊既內應，我地不得不揮淚用刺刀插死埋啲bb仔 至於女人 ，雖然我地極不情願 ，但用本大爺條撚嚟安慰失去丈夫既佢地係我地應該左既

你不如應左人先
有咩數據講果班係咩人黎先啦

唔係想講有個BB坐係到喊果張相掛

女人果到，通洲大屠中班支那人直情用鐵線穿過女人個系啦
當我睇過義和團中班支那人sm外國領使仲要分屍後
日本人做既野已經相對人道
仲未計共產黨建國後既恐怖野

其實呢
支那咪成日講遊邀戰既
遊邀戰其中一個核心就係扮平民。。。

仲有一點
平民但做協力者果班計唔計佢地係戰鬥人員好？

同我訴諸感情係無用
而且當時國民政府同共產黨的而且確做壞哂手勢
要怪只可以怪國民政府

你話「共產黨好過日本皇軍」係錯
咪叫你講下點解

認真殺紅了眼，隊錯人唔出奇

你當然可以話殺一個都係錯
我只係話皇軍錯得黎
有一定係時代背景係到

連威猛的巨龍呢隻五毛狗都入埋黎

當你五分鐘一個 一日都唔知一百個啦

300負皮 連登狗係咪傻撚左

幾時我都做左五毛？
咁都好，起碼隻支那五毛無一個道德高地屌我

仲講果張BB仔！？張圖係支那兵擺個BB上去影完拎返走，目的係煽動人心反日同埋老屈日本！！

南京事件詳細報告可以睇呢到：

你不嬲都係五毛狗啦屌你老母

想問問我邊到似五毛？
比一比張cap圖我可以嗎？

事實係日本入城後的確有殺戮事件，日本一直都有承認呢點，日本人唔承認嘅係政府所講嘅死亡人數同規模，1938年6月份威爾遜醫生嘅報告由日軍造成平民死亡只有6000多人
喺遠東軍事法庭作証為咗增加受害程度改成20萬，70年代再改成30萬 甚至50萬 再不段加入各種唔相關嘅事件套入南京 ，
厡本真有其事，但為咗搏同情亂咁作大搞到比人有借口否定

大家認撚住民國復興同威猛的巨龍呢兩隻食屎狗五毛

有晒史料都可以話老作

最多咪死亡人數存疑

連登仔

巴打中肯

中共奪權之前一早同日本仔打咗龍通
叫日本仔做醜人
趁國軍打杖兵力耗損
中共就出黎攞尾彩&奪權
南京大屠殺都係中共計劃之內
目的就係令支那人以後仇日本 唔會仇中共

17年聯軍解放敍利亞果時
歐美不斷屌俄佬亂咁炸人，學校都炸埋，唔肯設立安全區結果造成人道災難
當時俄佬回應時就係話有恐怖份子混左入平民到，所以反對美國係安理會既提案
17年都有呢種事，你敢同我講80年前類似既事一單都無？

P.S. 支那當時係企係俄佬果邊

死就有人死既
係唔止人數，仲有死果班係咩人黎

同埋講唔講得上屠殺
本身有好多疑問

唔亥該樓主睇下當時文獻
在本報告中，我們很少使用“中國人”和“日本人”這兩個詞，並將人們簡單地視為農民，家庭主婦或兒童。

然而，國際委員會意識到，中國人已經發表聲明，對日本人對南京地區人民的傷害負有獨家和誇大的責任; 同樣，這些陳述已由日本人公佈，向中國人指控他們自己受到的焚燒和搶劫。

為了防止有爭議地濫用本報告，我們認為有必要就所列傷害的原因作出簡短的事實陳述。

市區內的焚燒立即毗鄰城牆南京，以及沿著東南方向進入南京的一些城鎮和村莊，由中國軍隊作為軍事措施 - 無論是適當的還是不正當的 - 都不適合我們確定。

東南部公路沿線的軍事行動，以及對該市發生中度嚴重襲擊的四天，對平民的生命和財產造成了極小的破壞。

實際上，城牆內的所有燃燒，以及農村地區的大量燃燒，都是由日本軍隊逐步完成的（在南京，從12月19日，入境後一周到開始）
在調查所涵蓋的時期內，整個地區的大部分搶劫，以及幾乎所有針對平民的暴力行為，也是由日本軍隊完成的 - 無論是合理的還是不合理的政策，都不是由我們來決定的。

從1月初開始，中國平民逐漸發展搶劫和搶劫; 後來，特別是在三月之後，燃料的鬥爭給空置的建築帶來了嚴重的結構性破壞。

此外，後來在農村地區長大了一場嚴重的土匪活動，目前可以與日本士兵的搶劫和暴力相媲美。

在我們報告的某些部分，可以區分這些因果關係因素。

從人道主義的角度來看，我們冒昧地指出，這些調查顯示，實際戰爭造成的生命和財產損失佔總數的一到兩個百分點。

如果雙方都希望充分考慮到平民的福利，包括軍隊和民警的合理保護，其餘的本來可以防止。

授權這些調查的國際委員會在其成員中有一名訓練有素的社會學家，南京大學社會學教授Lewis SC Smythe博士，他不僅具有調查方法的一般經驗，而且還參與了兩項早期的調查。在該地區的災難。

這些詢問是：南京大學農林學院農業經濟系代表國家洪水救濟委員會進行的經濟調查（由J. Lossing Buck教授發表的報告，主任，標題為“ 1931年

終結關於軍人扮平民既問題

日內瓦四公約
關於保護國際性武裝衝突受難者的附加議定書

2.由於受害者的死亡和傷害
數量和原因
這里報告的數字是針對平民的，很少有可能包括一些分散的士兵。

調查中的報告顯示，在已知情況下，有3 250人因軍事行動而喪生。

除軍事行動外，其中2,400人（74％）被士兵的暴力殺害。（1）

由於害怕遭到佔領軍的報復，有理由期望日本士兵手中的死亡和暴力報告不足。

實際上，由於沒有記錄任何暴力的幼兒死亡事件，但未明確記錄了報告不足的情況。

在已知情況下的3,100名受傷人員中，有3,050人（98％）絕對是戰士以外的士兵暴力。

有一種顯著的傾向，即忽視傷害，並從中進行某種恢復。（2）

士兵暴力事件造成89％的死亡和90％的傷害發生在12月13日之後，當時該城市的佔領已經完全完成。

（1）。從城市和隔離牆附近的墓葬中仔細估計，[img]有12,000名平民被暴力殺害[/img]。這些名單中沒有考慮成千上萬的非武裝或解除武裝的士兵。在3月份由委員會康復委員會調查的13,530個申請人家庭中，有報告稱，男性被帶走的人數相當於16-50歲男性的近20％。
這意味著整個城市人口將達到10,860人。
在救濟申請人的陳述中可能存在誇大的因素; 但這個數字與調查報告的4,200之間的大部分差異可能是由於包含了已知的男性已經存活的拘留或強迫勞動案件。
（2）。我們的康復委員會在3月份調查了13,530個申請人家庭，報告的數據顯示，16歲以上的女性中有14％是寡婦。

共日合作由奪權計劃到而家經濟文化輸送
一直都冇斷過合作

與其話老屈
不如話射波 班日本軍官應該諗住咁得閒制止班手下姦淫虜掠 不如唔好理冇咁煩

之前睇丸山真男寫遠東國際法庭
入面條條友都話自己唔想發動戰爭
又話自己盡力保護平民
不過結果就...

事實上呢條條約係實行果時已經有好大限制
結果呢條條約只可以約束守規則既國家
比左著數比流氓國家

呢到已經有個爭議位
何謂「公開攜帶武器」？
射人果陣我拎支炮出黎，隊完之後收返埋
咁計唔計入戰鬥人員？

好似佢咁
將支棍收埋入個西到
咁叫唔叫戰鬥人員？

狗真係改唔到食屎
HKVDC_2017 呢條on9仔之前先出po 話中銀個system 會出事叫人拎哂d錢出來，後來點撚知自己on9仔一條，其實可以報得警告佢不誠實使用電腦

點撚知潛左一排，仆你個街出番來直到呢個po 真係忍撚夠。唔撚block佢都唔得

講笑搵第二樣
消費d二戰死難者好好玩？

下面咪講左 就算唔符合條件 都應享受與戰俘同等既保護(但不被視為戰俘)

消你老母費

多人嘅地方就多啲呢啲(疑似)有組織人士存在㗎啦
姑勿論佢受唔受薪啦

你醒醒喇

如果人數存疑咁仲叫唔叫大屠殺？

所以就話呢份野好有問題
問題在於對背信棄義者無任何代價同無懲罰機制
即使係耍流氓，咁點算？

同支那係wto一樣
支那擺明唔守約架啦，wto中無一個懲罰機制去搞返好似支那咁既流氓國家
結果二戰先死咁多人
其中一個原因就係呢堆國際條約太過離地

家陣唔放視線係挑動民眾情緒上點轉移家陣ge經濟問題ar?

佢都係五毛？

(疑似)有組織人士啫
冇話五毛
港獨派都係有組織人士來㗎

不過佢地嘅出現好多時會影響討論(推向無意義嘅爭論居多)
因為佢地一出現班五毛一定出現

啲人識行識走點會五分鐘個

如果問題去到香港, 當年成日話香港死左好多人, 但日本當年都因為糧食問題趕走好多香港人口返大陸, 所以先有身份證呢個制度.

另一個問題係香港新聞成日都講搵到2戰未爆炸彈, 但又從來都無搵到2戰亂葬崗, 單係香港死左好多人呢個講法都已經可以有問題

有幾十萬人可以殺
但冇能力反攻

樓上又話係蔣介石果時已經作出黎為左團結反日，宜家又話係70年代作出黎？？？
你地COM好左同一個版本味

LINK？？宜家唔係否定你講嘅野，你下下都唔攞SOURCE出黎真係好難信，9UP個個都識

[一年開一次] 南京大屠殺造假, 戳破南京大屠殺的謊言

其實有好多人都開過類似既post 主要既主張都係南京大屠殺係支那作大

百人斬～

如果真係客觀分析南京大屠殺是否存在，咁就唔應該淨係信日本or台灣嘅文章啦。

你話中共可以為咗造假而出錢搵真人講，咁日本人都可以出錢搵真人講件事係掐造，有哂人證呀相呀都可以用造假黎推翻，咁唔該要推就唔好淨係推中共，推就推埋日本同台灣嘅，中共可以為咗穩定政權掐造事實，同樣日本同台灣都可以，一樣都係國家，一樣都有維持政權嘅手法。

信一邊而唔信另一邊，根本就由一開始就係用主觀意見去推翻件事，唔該就唔好打正客觀旗號去做所謂”客觀分析”，然後就變成人地攞咩證據出黎都可以話造假，再攞自己d同樣係人寫嘅書同樣係人講嘅片同樣係人影嘅相出黎話依個先係真。

南京大屠殺
南京事件

屌你鍾意點叫咪點叫囉

其實就未必係日軍殺嘅

國民黨

呢類同cnn fake news. 我信我爸的嫲講，當年d日軍對平民好有禮，殺都係殺軍人

都係fake news 之嘛。我太嫲係親身經歷。平民係安全的

南京大屠殺清洗咁多支那人，係德政，點會唔存在？

講乜9

其中一本關於南京大屠殺既史料《拉貝日記》 係外國人寫既，大家可以去睇睇

你自己寫嘢on99信埋網上d 乜9片，你咁弱智快d死啦

你答到人話點解共產黨好過日軍未呀？

當時講既大屠殺同宜家講既大屠殺係兩個ver.
最少人數上已經唔同

拿咁講真，歷史就由人寫既
咁自然有唔客觀既地方架啦

本身歷史就係一幅拼圖
聽完一邊既人講，就補番一邊
邊完另一班人講，就補番另一邊
即使上面講所謂既證據都有一個共通點
全部都係講「有個地方，死左好多人xxxxx」
死果班人咩人黎，死前做左d咩，唔講
咁樣只要搵到一個有問題既，咁成件事就成疑

真係客觀咁睇，南京當時係有死人既（打杖實有死人架啦）
但叫唔叫得上屠殺？就好有保留
綜觀支那人既國格，由義和團，到今日都係無變過下
好難唔令人懷疑當時班支那人係咪做左咩事作死

一件事件有起因過程結果，但係起因過程永遠無人提，點解？

蘇聯都識用焦土政策
唔通國共兩黨唔識用咩

因為會揭穿左中華民族根本就係假民族，中華文化係假文化
中國自古以來就係分裂既狀態

中日戰爭既始源
係源於孫中山聯俄容共，引入俄共體制

咁起因係咩，你提下

聯你老母咩，蔣介石全力剿共時日本就全力侵華
，單為對付共產黨點解要呢段時間全面侵華啊？
冇腦

睇國泰就知
領導炒石油衰左 搵下面炒人祭旗
同出一撤

你要分清楚時間點
國民黨剿共係北伐之後既事
而事實上日本就係見住國民政府由共和體制變為列寧政權
亦都因為咁先至引發之後既一連串戰爭

再進一步咁講，當時蘇聯就係拎支那黎做人肉盾牌
去壓抑日本對自身既威脅
減低蘇聯係東線既壓力
換過之，支那上下咁多人，比蘇聯利用左都仲唔知

你嗡吔尻，中本近代對華侵略係可以追溯到甲午，之後就一直冇停過，根本就狼子野心。
你清一清concept同讀下史實先衝出來7

支那本身都立心不良啦
甲午戰爭根本就係代理人戰爭
咁都可以話人地錯，狼子野心

同支那人講歷史都幾慘
人地打我就唔得
我打人，霸人地，殺人全家叫教化
又係一個讀中史讀上腦既大支那膠

反中唔係問題
反到咁撚反智 你不如話美國建國3000年 反正都冇人影到3000前冇美國

果然好撚多傻鳩俾支那洗腦洗左咁多年 作大既都當事實，你班弱智到最尾都係信晒支那

入面d野老作

邊個立心不良先？朝鮮雖然當時係中國屬國，但實際上係獨立地位，朝鮮人都接受呢種安排，而日本係想透過戰爭將朝鮮吞併成殖民地，你美化成代理人戰爭，on9都有個譜啦你老母

屌你老味日本因爲防共而侵華我真係第一次聽，咁獨特既見解你可以出本書啦，你老母實以你為榮

你應該唔知日本侵略其中一個主因就係孫中山聯俄容共，自始國民政府就做左蘇聯下線
侵略其一主因係日本預視到一旦中國赤化會對日本不利，所以先要將中國拉離蘇聯
而事實日本既預計係正確
二戰結束後，發生咩事，大家都知
支那人自以為打走左個惡人（日本）
結果換來更加惡既人（共產黨）

咁都只係韓鮮內部事務
關支那咩事？

既然唔關事，但就要派軍艦去打杖
唔係代理人戰爭係咩？

又係一個自以為睇左中史教科書就好勁既on9

蔣介石一早已經清共，點解仲要侵略呢on9
時間你都未搞得清楚

一來朝鮮係屬國
二來朝鮮亦係日本侵華跳板
道義上同自保都要打啦on9仔

你有任何sources證明你所講既野？

一手史料，後人論著是但你搬，搬唔到就咪撚尻嗡啦，屌你老味死撐

我講甲午只係其中一個例子，其他仲有日俄戰爭等一系列明搶暗奪，你慢慢咁將佢美化晒啦，日本實後感激你呢隻忠誠的狗架

多謝安重根依個日本友人日本先吞併到朝鮮
日本政府應該資助南泡起多幾個安重根象

瀘構橋同第二次上海事變係邊個開火先你知唔知

到口既肥肉食落去係遲早既事

點解日本軍隊會出現係中國呢朋友

1. 咁韓鮮都只係換個個屬國
咁唔係代理人戰爭係咩？

2. 支那cap朝鮮一樣可以做跳板打日本架
即係支那可以威脅人，人地就唔得？

滿州國同上海租界係中國

係清到共
就唔會出到西安事變啦on9

山縣有朋 : 多謝安重根天誅國賊伊藤博文

你可以翻查返
點解日本右翼由支持孫中山搞革命，到後期割裂

係呀，你無睇錯
當日支持中國搞辛亥革命，同後期支那日本侵略中國
係同一班人黎
點解有咁大轉變
未見過有大支那睇過呢點

違背當事國意願，軍隊駐紮係人地國家控制當地叫唔叫侵略？

首先問一個問題
邊個同你講中國自古以來係統一而唔係分裂？

唔好先入為主話呢塊地係支那
就話人地係派軍係錯

19成日提呢點

西安事變咪就係因為日本侵略加快益咗共產黨囉，安內攘外先後之爭啊傻仔，共產黨要多謝日本啦直頭

咩叫當事國意願？
中史其中一個錯誤就係灌輸後人知中國係一個統一既國家

邊個一直想用朝鮮做跳板征服世界，係得一個國家架姐

益左共產黨
無人叫蔣介石反日架

死都要雙線作戰
幫你唔到

仲有一個
叫蘇聯

唔洗可能
一定係作
支那狗點會尊重歷史

當分裂啦，控制東三省既張學良邀請日本來駐軍？
屌你老母9唔搭8

傻尻，放棄東三省同成個華北日本就滿足？天真驕

有蘇聯係後面
日本根本唔太可能過份深入

你睇下人地土耳其幾醒
由投靠蘇聯，搵到位後搵英國幫施後即刻鎮壓國內既共產黨員
剩係要核心地區，其他野放棄哂

邊到好似國民黨咁，真係輸哂先如夢初醒
如果國民黨係剿共
就唔會加入共產國際啦

東三省遠小小放。但打到來門口啦，華北再落就首都南京，仲唔反，你係咪傻撚咗

上面講左
根本就係支那果邊擴大戰火
先至將戰局擴大

你俾人入屋都反抗啦下哇，你點知佢下一步想點

咁你拎證據啦 鳩up就係啦 死傻鳩 縮返落你老母閪度啦

佢講得岩 打到落黎應該投降 實現大東亞共榮圈

呢個post真係好撚恐怖
上面有巴係咁po史料出黎 比人 話洗腦五毛
有d巴po日本教科書出黎 都好 起埋叫有證據support你論點
屌你證據都唔拎 開口埋口話人傻鳩五毛洗腦個d連簡單既史學知識都冇就過主啦

反中都反到咁低質

巴打你依個post可以比我block好多5毛

中史學家成日話五十年內無真史
何況中日角力未完
依家事實係點無人知

而且中國人劣根性更值得懷疑

宜家滿人「又」變左唔係中國人啦？
喂，咁中國好放棄滿洲既主權啦

依家講緊係普通一場仗定屠殺喎
依家就係疑點重重
唔好搞錯

所以咪實現左之後既局面
趕走左個惡人，結果換黎更惡既人

支那人國格黎

兩者相比
皇軍統治同共軍統治
你要邊樣？

家陣臭閪支那都話要同大日本共存共榮啦

滿人唔係華人
滿州又係中華

支性十足
唔比point, 只係識人身攻擊

但歷史有得睇
日本由東亞撒退後，發生咩事？
就係大部分地區即刻變左共產國家
死既人多過哂之前

自己偷雞唔到蝕渣米扮受害人

又係支那假新聞

邊個開火先?

事撚旦啦支那人死得愈多愈好
支那人.JPG

唔好再應佢地啦巴打 曬時間

原來討論叫曬時間

仲有另一個，元朝時既蒙古
咪住先
蒙古以朝鮮為基地侵略日本
咁仲計唔計入中史好？

同你係

日本人殺支那人2000萬
支那人：殺國之仇不能不報

共產黨殺支那人4000萬
支那人：共產黨萬歲

同支那人一樣
唔睇唔望
咁就無左件事

如果日本打中國係為左防共，咁點解日本情報機關會同中共既潘漢年交換情報同合作

唔好理佢啦，一起底就知係五毛

始終當時主要敵人係國民政府
有時換取短期利益去為長期利益
唔係一樣好出奇既事

潘漢年同汪精衛
對日本人黎講差唔多

你夠拎人地崇日嚟講啦

一開始以為係假膠post
當全世界都認同南京大屠殺既歷史 連登仔就憑一本右翼洗腦書推翻咁多史學家多年既研究
連登仔就是與別不同

一定有，但個死亡人數可能有誇大

「如欲征服支那，必先征服朝鮮」依啲假新聞

係你地臭閪支那奶大日本帝國呀

Source: 日本外務省

你話支共作大 激起民憤都算
你老母臭閪 無發生過你都講得出
仲要咁撚多人upvote 同附和
祖上做慰安婦做到你以為自己係日本人幫埋人打飛機？

先撩者賤，打死無怨
仲有，香港係太平洋戰區唔係中國戰區

係美國佬
日本係收指示做野

即係支那可以侵略人, 日本人就唔可以
雙重標準不嬲都係中史一大特色